[跑步][跑鞋] 400~600蚊左右，邊隻牌子避震比較好？

著開nike 好似好窄
ADDIDAS都唔錯
NEWBLANCE 只係試過阿伯鞋

最好冇air , 因為感覺air仲硬

幫推

milk 子

我對你幾好

唔知你體重同埋腳形如何，長沙灣元州商場有間 叫 free running,佢啲舊款 Mizuno 或 Asics 跑鞋有時會做特價，大約$500

利申:買過對Mizuno Inspire,價錢：$498

asics 同 mizuno 係咪舒服d

樓主on撚9

又想呃西屌

始終日本牌子，腳形啱亞洲人，我成200磅跑幾次10K都ok

i love u

唔該晒巴打
好人有好報

新手搭單一問 點先知自己對鞋應該要換 自己果對著左好耐 唔算話跑得密 著上去感覺都無咩點變